100%必中角球大細

星期四7：巴拿馬

保守型：9.5s

進取型：8.5s

收息型：12.5s（必中，但建議過關時使用）

利申：以上貼士係連燈嘅行路唔帶眼👀提供。馬會嘅賠率可以急升可以急跌投資者或會蒙受投資嘅全盤損失，而過表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參讀兩隊嘅往績作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

俾必中貼士都負皮我，出黎見我

Cashed

係有料到

謝謝，其實今屆世盃角球係有路捉

Keep on

偷偷留下正評

繼續出

求明燈引路

聽日冇波，禮拜六繼續

跟

往績

$130

lm

100%必中你都買咁少？

威啦威啦

輸個啲貼埋啦 傻鳩

學生哥本少麻

學生都1500蚊注 咩學生咁有錢

唔係我買架，係有位巴打貼飛比我見識下

冷靜啲ching睇睇user name先

好勁